想搞個連登取消關稅pension

＝ 突朗普請立即為全球股市着想 全面取消關稅！

1 like = 1 十卜

邊條粉腸 dislike

你明我想講咩就得

笑4😂

好on 9 阿

3個鐘 0like